俾男朋友盜用我張信用卡💳課金陰陽師

18號下就發生嘅 佢搶咗我張信用卡課咗兩次 第一次3百幾 第二次 788蚊
第一次因為我人係街上 發生咗都阻止唔到
已經即刻警告佢唔可以再偷我張信用卡
第二次 我想搶佢部電話唔俾佢課但係都阻止唔到

我先後查詢咗所屬銀行（HSB），Google （佢件垃圾用android機）
銀行答完全幫唔到我 唯有cut卡
但係筆數一定要我自己同交易方溝通
垃撚圾到

然後Google幫我cancel咗第一次3百幾
第二次cancel唔到 佢話system唔俾

然後我send咗email俾service@onmyojigame.com
已經過咗半個禮拜都仲未收到回覆

想問下巴打們有咩處理方法

我淨係想要返筆錢
感覺好似俾間垃圾遊戲公司㩒住搶咁

有無人知道網易係香港有無office 地址係邊
我要上去搞鳩佢

咁既男人都可以有女朋友
你丫..你丫..你賤撚過雞啊

報警啦

你應該先處理咗你男朋友，而唔喺間遊戲公司。

做男人有手段，駛鬼做野打工

處理方法係 快d飛左條仔
今次俾你搞掂 拎番錢又好 佢俾番你又好
一定會有第三次

當700蚊睇清一個人 抵到爛

無錢學咩人課金 唔怪得無課都屌打啲重課腦殘仔

課埋d支那game

關間遊戲公司咩事？
偷你野個個係你男朋友唔係間公司

你個腦係咪生喺個閪到？
比你男朋友條牙籤隊爛咗？

（佢件垃圾用android機）

笑左 你係都搞掂你條仔 對遊戲公司黎講明買明賣 玩大佢就報警 比人盜用信用卡 唔係就分手 一係keep 住課
Btw 你同條仔中學未畢業?

咁都有女

On9 明明係你條仔問題走去怪間公司

報警啦，不過唔係告間公司，係告條仔

"感覺好似俾間垃圾遊戲公司㩒住搶咁"

關間公司咩事

報警

樓主自己貨完又想拎返錢？

解決造成此問題既人
即刻你男友
分手
cut card
留tg
等新仔出現
完美結束

你男朋友係垃圾

咁垃圾嘅男人都有女

正常男人就打一世飛機